<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no" ?>
<modDesc descVersion="108">
  <author>aaw3k</author>
  <version>1.0.2.2</version>

  <title>
    <en>Vehicle Presets</en>
    <de>Fahrzeug-Voreinstellungen</de>
    <fr>Préréglages De Véhicules</fr>
    <pl>Gotowe Konfiguracje Pojazdów</pl>
    <ru>Пресеты Транспортных Средств</ru>
  </title>

  <description>
    <en><![CDATA[
Add a touch of convenience to your game by saving your favorite vehicle configurations. Instead of manually configuring complex setups with colors, wheel brands, and engine options every time you buy a vehicle, you can now save them as presets for quick and easy access.

Features:
- Save up to 10 customized presets per vehicle directly from the shop configuration screen.
- Supported configurations include base variants, multiple custom colors, and material changes.
- Instantly apply, overwrite, or delete your saved configurations.
- Browse all accumulated presets organized by vehicle in the global browser.

Hotkeys:
- Press 'V' to open the "All Presets" browser directly from the store pages.
- Press 'V' to open the "Presets" dialog in the shop configuration screen.

Changelog Version 1.0.2.2:
- Fixed a game error occurring during save when applying presets with custom colors.

Changelog Version 1.0.2.1:
- Fixed presets not being recognized when the mod folder name contains 'FS25_' in its path.
- Improved preset storage with relative paths to survive mod folder changes (1.0.2.0).
- Removed automatic deletion of presets for uninstalled mods due to the changes above (1.0.2.0).
- Added ability to change the keybind for opening preset dialogs (1.0.1.0).

For more info, bug reports, or to contribute, check out GitHub (modnext/vehiclePresets).
]]></en>
    <de><![CDATA[
Bringe etwas mehr Komfort in dein Spiel, indem du deine bevorzugten Fahrzeugkonfigurationen speicherst. Anstatt bei jedem Fahrzeugkauf komplexe Setups mit Farben, Reifenmarken und Motoroptionen manuell durchzuführen, kannst du diese nun als Voreinstellungen (Presets) für einen schnellen und einfachen Zugriff speichern.

Funktionen:
- Speichere bis zu 10 eigene Presets pro Fahrzeug direkt im Shop-Konfigurationsbildschirm.
- Unterstützte Konfigurationen sind Grundbausteine, jegliche Farbanpassungen und Materialänderungen.
- Wende sofort deine gespeicherten Konfigurationen an, überschreibe oder lösche sie.
- Durchschaut alle deine gesammelten Presets, sortiert nach Fahrzeugen, im globalen Browser.

Tastenkombinationen:
- Drücke 'V', um den "Alle Presets"-Browser direkt aus dem Menü zu öffnen.
- Drücke 'V', um den "Presets"-Dialog im Shop-Konfigurationsbildschirm zu öffnen.

Changelog Version 1.0.2.2:
- Fehler behoben, der beim Speichern nach der Anwendung von Presets mit benutzerdefinierten Farben auftrat.

Changelog Version 1.0.2.1:
- Fehler behoben, bei dem Presets nicht erkannt wurden, wenn der Mod-Ordnername 'FS25_' im Pfad enthielt.
- Preset-Speicherung mit relativen Pfaden verbessert, um Änderungen am Mod-Ordner standzuhalten (1.0.2.0).
- Automatisches Löschen von Presets für deinstallierte Mods aufgrund der oben genannten Änderungen entfernt (1.0.2.0).
- Möglichkeit hinzugefügt, die Tastenbelegung zum Öffnen der Preset-Dialoge zu ändern (1.0.1.0).

Für mehr Infos, Fehlermeldungen oder kleine Beiträge schau einfach auf GitHub vorbei (modnext/vehiclePresets).
]]></de>
    <fr><![CDATA[
Ajoutez une touche de confort à votre jeu en sauvegardant vos configurations de véhicules préférées. Au lieu de configurer manuellement des paramétrages complexes avec des couleurs, des marques de pneus et des options de moteur à chaque fois que vous achetez un véhicule, vous pouvez désormais les sauvegarder en tant que préréglages pour un accès rapide et facile.

Fonctionnalités :
- Sauvegardez jusqu'à 10 préréglages personnalisés par véhicule directement depuis l'écran de configuration.
- Les configurations prises en charge incluent les variantes de base, les couleurs personnalisées et les matériaux.
- Appliquez, écrasez ou supprimez instantanément vos configurations.
- Parcourez tous vos préréglages enregistrés, triés par véhicule, dans le navigateur global.

Raccourcis clavier :
- Appuyez sur 'V' pour ouvrir le navigateur "Préréglages" directement depuis les pages de la boutique.
- Appuyez sur 'V' pour ouvrir la boîte de dialogue "Préréglages" dans l'écran de configuration.

Changelog Version 1.0.2.2 :
- Correction d'une erreur de jeu survenant lors de la sauvegarde après l'application de préréglages avec des couleurs personnalisées.

Changelog Version 1.0.2.1 :
- Correction des préréglages non reconnus lorsque le nom du dossier de mods contient 'FS25_' dans son chemin.
- Amélioration du stockage des préréglages avec des chemins relatifs pour résister aux changements de dossier de mods (1.0.2.0).
- Suppression de l'effacement automatique des préréglages pour les mods désinstallés en raison des changements ci-dessus (1.0.2.0).
- Ajout de la possibilité de modifier la touche pour ouvrir les dialogues de préréglages (1.0.1.0).

Pour plus d'infos, signaler un bug ou apporter votre aide, rendez-vous sur GitHub (modnext/vehiclePresets).
]]></fr>
    <pl><![CDATA[
Dodaj trochę wygody do swojej rozgrywki, zapisując ulubione konfiguracje pojazdów. Zamiast za każdym razem ręcznie dobierać skomplikowane zestawy kolorów, marek opon i opcji silnika przy zakupie pojazdu, możesz teraz zapisać je jako gotowe konfiguracje (presety), aby mieć do nich szybki i łatwy dostęp.

Funkcje:
- Zapisz do 10 własnych presetów na każdy pojazd bezpośrednio w ekranie konfiguracji w sklepie.
- Zapisywane konfiguracje obejmują warianty ogólne, wszystkie customowe kolory i zmiany materiałów.
- Błyskawicznie wczytuj, nadpisuj oraz usuwaj swoje konfiguracje.
- Przeglądaj utworzone presety rozdzielone na poszczególne pojazdy w globalnej liście.

Skróty klawiszowe:
- Wciśnij 'V', aby otworzyć przeglądarkę "Wszystkich Presetów" prosto ze stron sklepu.
- Wciśnij 'V', aby otworzyć okno presetów w ekranie konfiguracji pojazdu.

Changelog Version 1.0.2.2:
- Naprawiono błąd występujący podczas zapisu po zastosowaniu presetów z niestandardowymi kolorami.

Changelog Version 1.0.2.1:
- Naprawiono presety nierozpoznawane, gdy nazwa folderu z modami zawiera 'FS25_' w ścieżce.
- Ulepszono zapis presetów ze ścieżkami względnymi, aby przetrwały zmiany folderu z modami (1.0.2.0).
- Usunięto automatyczne usuwanie presetów dla odinstalowanych modów na skutek powyższych zmian (1.0.2.0).
- Dodano możliwość zmiany klawisza do otwierania okien presetów (1.0.1.0).

Więcej informacji, zgłaszanie błędów czy pomoc w rozwoju znajdziecie na moim GitHubie (modnext/vehiclePresets).
]]></pl>
    <ru><![CDATA[Добавьте немного удобства в свою игру, сохраняя ваши любимые конфигурации транспортных средств. Вместо того чтобы вручную настраивать сложные параметры с цветами, марками шин и вариантами двигателей каждый раз при покупке техники, теперь вы можете сохранить их как пресеты для быстрого и удобного доступа.

Особенности:
- Сохраняйте до 10 пользовательских пресетов на каждое транспортное средство прямо на экране конфигурации.
- Поддерживаемые настройки включают базовые конфигурации, пользовательские цвета и материалы.
- Мгновенно применяйте, перезаписывайте или удаляйте сохраненные конфигурации.
- Просматривайте все накопленные пресеты, отсортированные по транспортным средствам в глобальном браузере.

Горячие клавиши:
- Нажмите «V», чтобы открыть браузер «Все пресеты» прямо со страниц магазина.
- Нажмите «V», чтобы открыть диалоговое окно «Пресеты» на экране конфигурации.

Changelog Version 1.0.2.2:
- Исправлена ошибка, возникающая во время сохранения при применении пресетов с пользовательскими цветами.

Changelog Version 1.0.2.1:
- Исправлено: пресеты не распознавались, если имя папки с модами содержит 'FS25_' в пути.
- Улучшено хранение пресетов с относительными путями для сохранности при смене папки с модами (1.0.2.0).
- Удалено автоматическое удаление пресетов для удалённых модов в связи с вышеуказанными изменениями (1.0.2.0).
- Добавлена возможность изменить клавишу для открытия диалогов пресетов (1.0.1.0).

Для получения дополнительной информации, сообщений об ошибках или участия загляните на GitHub (modnext/vehiclePresets).
]]></ru>
  </description>

  <l10n filenamePrefix="l10n/l10n" />

  <iconFilename>icon_vehiclePresets.dds</iconFilename>
  <multiplayer supported="true" />

  <extraSourceFiles>
    <sourceFile filename="scripts/VehiclePresetsSystem.lua" />
    <sourceFile filename="scripts/gui/VehiclePresetsDialog.lua" />
    <sourceFile filename="scripts/gui/AllPresetsDialog.lua" />
    <sourceFile filename="scripts/extensions/ShopConfigScreenExtension.lua" />
    <sourceFile filename="scripts/extensions/ShopMenuExtension.lua" />
  </extraSourceFiles>

  <actions>
    <action name="VEHICLE_PRESETS" axisType="HALF" displayCategory="MENU" />
  </actions>

  <inputBinding>
    <actionBinding action="VEHICLE_PRESETS">
      <binding device="KB_MOUSE_DEFAULT" input="KEY_v" />
    </actionBinding>
  </inputBinding>
</modDesc>
